飛奔大漠中，不畏懼冷風似刀

煙烽萬千里，不記心中愛滔滔